{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 J 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。 予約をする際には、客室料金は2人入室基準ということに注意する必要があります。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があり、追加で1人当たり料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合には入室を拒否する場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音を発生させてはならず、夜間には退室措置が可能です。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合には、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何を確認しますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合には入室を拒否する場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音を発生させてはならず、夜間には退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 455
    }
}